叮噹妹新圖流出

光復香港 時代革命

推

好危險

屌 咁佢戴口罩有咩用

對波已經出賣左佢

有罩既我都支持支持

今晚12點準時打j

Ig?

Ig呢

如果俾警察捉到唔知會點呢

有無流出？

認得對波

h,e目測

土砲炸彈？

得1張!?

真心問，邊個嚟？

叮噹妹都唔識好打極有限

戴口罩都認到

反抗時露出胸部是常識吧？

好大波